U wilt dat gevoel helemaal; daarom ben ik niet meer geïrriteerd als ik denk aan de uitdrukking, dan zou ik geërgerd moeten zijn door de mening van een man van een foto van mij, die geen oog had voor foto's: of van een muziekstuk van mij, die geen oor had voor muziek. "
